有無人好重視朋友搞到自己情緒低落

會同一個朋友返工，返工以外食野飲野傾下啲煩惱。
因為份工返shift，有時佢會叫我幫佢買lunch。
但買唔到，佢就發脾氣，藍tick。
搞到自己情緒低落。

之前有次因為個外賣黎遲咗，屌鳩完我之後成個飯掉落垃圾桶，叫人幫佢比返錢我，再唔理我幾日。個一日放工我自己喊咗一次

我係咪對於別人情緒接收太勁，定係我好難處理別人對我既負面行為而衍生既情緒……

冇朋友

佢冇當你係朋友

你確定佢有當你朋友？

你溝緊佢?

利申 非基

咁佢做野上都幫我做返好多我miss咗既野。
而佢有煩野有心事都會同我講。

如果佢話自己好大脾氣，都懷疑自己有病，
咁我又會好包容。

巴打你想搵人傾可以搵我喎

想搵女朋友

咩性格嫁

性格：波大

你講我定女朋友

both

毒撚 想識毒絲

你唔去留tg果個post度睇下?

我都想

收兵雞就多

見過有撚絲留tg

非基

打錯 ，見過有毒絲

你又知佢係毒絲

佢講到明
同話想識毒巴

見過幾個po內容都類同 都係朋友賤格 自己死忍唔開心 雖然我份人都好淋 但真係覺得做人要tough d 為左自己 唔可以比人食住 關
係破裂咪破裂

我都係，處處以佢為先，可惜到頭得唔到回報不特止，佢仲開始覺得理所當然,因好少事都要發我脾氣